有無人都覺得銀行服務時間一早要改

有無人都覺得銀行呢類公共服務應該要改一改服務時間呢，又話者應該加人手開埋禮拜六下晝同日

利申早過銀行開又工遲過佢收